有冇人公司OT文化好撚嚴重？

同事冇野做都OT
而我公司OT係冇補水嘅
連d intern/receptionist/後生嘅同事都OT
我尊重佢地鍾情於OT
大佬咁你地都尊重下我鍾意準時收工呀
大家都係打份工姐
洗唔洗無啦啦變埋身做老闆
勸我好似你地咁賣埋條命比公司呀
仲好鍾意話「反正放工都冇野做」
點解佢地會expect個個放工都冇自己生活？
利申 三日唔埋兩日就比人話太早走

OT都叫文化？

我公司OT好嚴重，好多同事9-21，最癲見過9-28
所以我成日叫啲同事有得放工就早啲走，叫啲新仔完probation前好辭職

利申：今年頭7個月八成時間都OT

根本間間都係咁
支持大廈在扮工時間後
在通風管施放獨氣(驅蟲用)

做晒野就走 理得佢

做唔曬都唔 ot

完全同意, 我都係咁做. 我叫D 新人SENIOR 都係冇事好早D 收工

無deadline，唔洗ot

今個星期未試過十點前走

翻九點 日日o撚到傻咗

暑期工都OT 真係on 9
利申: 試過

都幾嚴重。以前成日鳩claim OT，試過有排每日夜晚鼠左去篤波篤到十一點都照claim落OT度，老細唔知

咁撚on9
就黎返ft好驚d人都係咁
痴撚線 我遲10分鐘走都唔開心個d人黎

咁你帶定抗抑鬱藥都得喇

未做哂都走la

我間公司都係咁
一來有部份人怕腦細
二來真係好多野做
不過佢地個個都想收工那那臨走
每星期比正常工作時間做多成六七個鐘

成日返13-03